原來呢間burger都係美心

ifc, 太古都有，好多中環OL鍾意食

雖然好高質，但係出賣香港人嘅舖頭好難幫襯得落

Shake Shack HK = 美心（大家睇路記得去幫襯）

個門面好似有啲舊

個度好多外國人食
搞個度怕唔怕有反效果

要翻新下

文宣要做野

睇嚟巴打係食開屎

我正式宣怖 太古廣場 同商場內 Shake Shack員工 係真香港人

諗起太子女就即刻食到想噁

入去快閃舉下牌，然後出幾條片，等之後手足記得佢就掂！

唔洗一開波就裝修既，可以用D 較平和既飾物裝飾吓先，幫大家打定個底

其實本身間野都麻麻主要係性價比太低

搵人裝修下佢

抵食就話抵食
唔抵食就話唔抵食啦
唔好用性價比呢啲支那term啦

藍底罷食就得啦
裝修都係搞返啲斬人打人嘅黑社會嗰啲啦

美心集團喎，同元氣一樣
有不同待遇？

真心唔好裝修
呢間多外國人
廚師都係鬼佬
我哋要外國支持

要搞就搞支那人

雖然我係唔咩失民心撚
黑底都叫做大條道理覆桌啫

但呢排聰哥仲有morey單嘢先show完支共有幾咁一言堂嚟
所以最近歐美開始多咗關注香港呢邊
比佢哋見到我哋如果政見唔同就裝修嘅話
個觀感好似唔係咁好
罷食算啦呢啲
反正呢啲franchise共心賺唔夠要賠錢的
由佢賠錢仲好過啦講真

其實性價比呢個未係比共狗騎劫左
要怪就怪共產黨

原來魚尚、wildfirepizza bar、香港地Hong Kong Day、CAFE LANDMARK、The Cheesecake Factory、LUMI、魚治、Lawry’s The Prime Rib、La Terrazza Bar & Grill、EXP都係美心既!

仲有佢個官網既旗下餐飲食肆列表:

唔好俾人帶風向

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

紅裝飾 唔係裝修

想幫popo 呃ot ?

裝佢老母修，左膠死全家

再嘈裝修埋你

罷食 send email去美國總部
快閃裝飾 宣傳

push

Email去美國總部有效

郁啲就裝修 惡撚過黑社會

好難食
鹹到洗腎

搞咁耐都無人搞cheese cake factory

推

未開果時都知佢同美心合作
食five guys抗衡啦

其實都幾反感，唔係樣樣野都做文宣，冷處理就搞得掂㗎

呢個五毛狗黎
起下底就知

裝飾？

Shit shack都高質？難食過mos喎

你呢d 口吻同警渣有咩分別？

幫佢執執

性價比邊度係支那字...C/P ratio直譯真係咁解嘛

罷食咪算囉

裝飾/罷食咪得

勇武派係咁
體諒下

乜美心咁柒多食肆

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

同蟲系

未食完個漢堡包隻手已經油哂

shake shack 不了
食 five guys

屌, 我係shake shack fans, five guys 唔撚好食

鹹到仆街
個包皮又油又腍

裝飾下囉
等外國人take side

垃圾，係美國咪又係快餐店，一到香港即刻升價十倍

真心難食

唔好裝修先，派下傳單舉牌夠啦！鬼佬區斯文人多，剛剛國際線又上左，無謂connect變disconnect

裝飾

啲包油到仆街俾狗食

梗係啦 尼個美國名牌黎
我去紐約食左2 3餐
香港無試過

如果係ifc shake shack 樓下仲有間美心 可以兩間一齊

乜都文宣 咁易咩

舖頭無腳 唔會走嘅
可以幫佢裝飾貼國旗
撕國旗》落黨面
唔撕》等裝修師傅夾好個期先開工

舊包濕曬都高質

真

又拋波比文宣組
嫌文宣唔夠忙？
係咪真係有必要裝修哂咁多間？

紅裝飾

係美心梗係唔食
加上原本間嘢都唔好食 點解可以被吹捧到咁

咁其實抵食已經代表左性價比高
抵食兩個字 性價比高四個字
抵食一聽就知值得 性價比我仲要load多一秒
廣東話/粵文特色係用字簡潔 唔洗好似共式中文咁累贅啦

貼memo好啦
唔好裝修

食屎

粉裝飾
連儂牆佢 外國人好buy

油到仆街

當文宣係你員工？

紅裝飾
冇理由同樣係美心，淨偏心元氣starfucks呀話

罷食就算 黑先裝修

推！！太古好多人食！

朝早番工時間見中環站個美心西餅完全無人買即刻心情好舒暢
以前佢地做唔停

NO ND
罷買 整個連儂牆

翻新時要小心

呢間野美國架

好似讀U嗰陣放（痴）啲文宣喺每一張檯度

Push

見識下 火燒連環船

唔惡撚過黑社會點令黑社會縮？
道德感召？

呢間放蟲call食環裝飾算啦
多外國人用黎做文宣好過

裝飾罷買呀

性價比用黎講電腦電話個類野好啲

藍罷食！唔使裝修！

ｇ持

罷食垃圾 人人有責
請手足繼續支持愛護良心店鋪
送紅藍底店鋪一程

下屌琴日先食完 原來美心架

接受唔到 cheesecake factory 都係美心旗下
不過而家知道左 我決定罷佢老母

SS係特許經營權，可以寫信去叫SS收返唔俾美心做，情況同starbuck

你痴線，咁抹黑手足

即係雙重標準?

貼memo 文宣

係咩 就算唔關美心事 我之前去過 覺得香港分店係搶錢 美國原店就OK

幾正 不過比起外國burger都係好一般

罷食可以了

已經feel到會有鬼直接裝修，睇路呀

食過
名過其實

係鋪頭門口貼文宣係咪好啲

去做文宣

望真啲好唔好？

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

屌 郁下叫人裝修全部五毛mom po狗黎

如果咁都要裝修，全香港七成鋪都要
放tg 果時成班賓仔侍應幫我地，又派水同借地方

Cheese cake factory 美國好出名，唔太建議，可以罷食

美心根本香港飲食霸權

你冇野啊?亂帶風向

唔該你地分翻開特許同自家品牌 你要搞特許就寫信叫總公司唔好俾美心做咪得 shake shack喺美國係勁受歡迎嘅品牌 叫裝修之前google下得唔得

唔使下下都裝修既
出盡奶力罷食 + 叫fd罷食都得

同意

你點影的

美心代理既鬼佬野切忌裝修, 幫佢貼牆紙, 罷買罷食就夠

最有效係寄信俾shake shack 美國總公司要求佢斬纜

三毛新ac

裝飾算啦，真係太多外國人

Triple O 好好食

罷食就得啦
Ifc 都想玩裝修冇野呀五毛收皮啦

唔明

好好食唔抵制

agree 罷食 is enough

我覺得shark shark好食過triple o

IFC少咗好多人去啦

利申: 成日去果度𥄫女

樓主坐左幾耐

係
美心買咗香港經營權

其實你班冷氣唔洗討論裝唔裝修
裝修佬已經唔會參考連登既意見

shake shack 就裝飾，美心皇宮就裝修，統一下好喎，裝修定裝飾

乜撚嘢都裝修

我只係想該哩個唔係支那字，係啲經濟學用語姐
好似機會成本、不可抗力哩啲咁
唔洗咁樣上綱

文宣唔係萬能

我個人意見是裝飾，話晒都外國勢力

美國野嚟，好似係

因為已經唔應該再裝修啦，識進退先得㗎大佬

性你老母價比

真心覺得好一般，唔值呢個價，比人過度吹捧

又貴又難食，杯野飲甜到糖尿

未開已經知

收皮啦五毛狗

只係食個朵根本唔好食
大把細鋪好食過佢

但佢哋啲員工會救手足

咁可能人哋返工用慣呢啲口吻對示威者呢

一時改唔慣啲口吻係咁㗎喇，體諒下人啦

Five Guys 好食過佢

我仲未食過shake shack，想食嘅時候發現佢已經唔食得
最後去咗PP超市買Triple O，都係第一次食，覺得好好味

唔好食喎，清

有冇原圖

以我所知，大陸都會係

學生時，做過美心神秘人
美心好多高檔野，都係可以賣到貴一貴，但又質素普通去呃鳩人錢，尤其中環，金鐘，尖沙咀啲越南、日本野

唔好一黎就裝修，裝飾算啦
貼到連儂牆咁

咁多負評 真係港豬改不了吃屎

去嗰度抗議下，煲大佢，鬼佬自然stand with HK

agger,都係食貴租，走高檔路線，其實唔係好食

食burgerroom 好過
正好多
Five guys triple o都唔錯

全爆

罷食ok

元氣就裝修 點解呢間唔洗

難食到hihi

走啦 五毛狗

使唔使乜撚嘢都一野裝修。
係雙重標準㗎啦，呢間野多鬼佬食入邊員工全部外國人。
不推

派傳單俾外國人

知好耐，永不吃

利申: 金鐘反工

搞就唔好，罷食就一定，做下文宣仲好

我句叫人小心都比人負皮左
可以話一定有鬼借啲兒去裝修

Morning sir

美帝野裝飾

派傳單畀外國食客，攞牌話畀佢地知呢間店老闆娘係支持剝奪人權支持狗用濫權

直情係美國野
一人一email 比總部叫佢取消香港同美心做代理商好過啦

美帝野

咪玩啦，咁嘅價錢同質素叫高質...

你放蟲有機會連累無辜，裝飾下咪得

元氣日本野喎

你惡過警渣，請問警渣有無縮？

而家邊忽惡過黑警？
我地比黑警撳住黎打喎

原來係美心...唔食了

改食five guys

一早知，好傷心...

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

無所謂，想食咪食，理得佢係咪美心

而家咪話轉番裝飾啊

屌食five guys啦 屌打

食過兩次但真係有啲貴

咁咪係囉，而家直接傷我地既係警渣，你對美心惡有咩用呢？7婆同黑警只會擺出一副who fucking care 既態度

依條友極3毛 見過幾次乜9都支持裝修
大家小心

The Cheesecake Factory

啱

其實我想問美心係咪真係有去到要裝修既必要。我覺得福建系既，鄉黑系裝修合理，但美心我覺得極其量係裝飾，未到裝修個原則。

裝飾下

fuck

抵制算啦，佢升級先再升級。

其實你地製造咁多敵人 同二戰日本有咩分別？
全世界得你地知佢地係美心 人地眼中明明係美國野你地係咩都反
做啲有實質意義既野啦

黎到香港難食咗，我估係因為美心

唔需要裝修嘅，不過要快閃下或者美化下！

係幾好食真心

你依家先知?

Good morning sir!

屌，多謝手足唔講真係唔知，今日起罷食

美心上聯合國抵毀人 口不擇言 揚言要炒罷課老師踢罷課學生出校
佢有直接傷你？

起底

變連儂牆啦

要罷食、裝飾同寫信去外國總部表達意見
睇回應再決定之後點做

一早有哂list依家先wow

推
罷買

咪係
CP值到到都有用
關佢支那撚事

Btw 我同意用翻抵食

其實都幾離譜，咁多人唔知
代表有心罷食既人真係好少

咁揚？？

攬炒 係要令人覺得大勢所需之下攬炒
而唔係間硬做啲野去攬炒
咁樣只會令林鄭同不願面對/和理非淺黃=大多數市民we connect

pushhh

我屌啊..

咩黎

所以罷食、文宣俾人知佢美心算，最多裝飾下算。

唔好搞到職員啦，可能美心好多鋪都係真香港人職員，之前都有post講美心要普通員工去清理個場，冇另外搵人嚟搞

口不擇言嚟講，民賤聯同葉劉都有去美帝亂講野，你唔去同佢地化下妝？結果用口抹黑就要咁做，其實同紅衛兵有咩分別？加上之前都已經裝修夠啦，裝飾下我就無意見既

mos burger lol

我都係撐裝飾美心既
但反而民賤聯班賣港垃圾裝修都唔過份

真心唔好食，勁肥勁漏食一個包都好辛苦，啲野飲又甜到嘔

同埋點會拎紅衛兵出黎比
而家民賤聯係出賣港人比獨裁中共，中共係搞活摘器官同集中營，批評閱兵都要拘留既政權喎，而家有2000個人因為反抗比港共拉左喎。而家我地搞個人祟拜咩？係搞批鬥咩？係還拖咋喎。唔好覺得搞敵對人士就係紅衛兵啦

唔關政治
呢間都叫高質 未食過burger?

黎緊圓方都開，見佢圍左板

你老母個閪d門面都好似有d舊

哈巴city （ 以前Pizza express)嗰個位轉咗做呢間

嗰度少外國人多大陸狗

全部裝修！邊個嘈就裝修埋佢

唔撚係嘛，依家食緊

推。

記得同人解釋清楚 就咁睇招牌都冇人知係美心

裝飾咪得唔使裝修

929 嗰日路過 pp shake shack
用白枝寫咗 shake shack support hk police
舉比入面食客睇

貼文宣咪得

太古有咩

btw...beef & liberty都係美心嘅

多外國人食就唔好裝修...
睇下附近有冇位置做連儂牆 宣傳下
外國人係我哋嘅朋友

五毛嚟

有碗話碗以前食過 話麻麻

美心係黑社會？
唔講真係唔知

以後唔食!!

仲有cheese cake factory

咁不如攪佢總部啦！係長沙灣

我仲未食過呀屌

通常大大聲叫人裝修都係唔敢做既人
可能連遊行都唔敢先有呢啲反社會人格
真勇武係成隊圍內傾完先開波
唔係聽條連登仔叫裝修就裝修

禁starbucks呢

平心而論 呢間真係好難食

食過2次
果d芝士薯條好難食
Burgerking 都好食過佢

美心可恥

冷氣撚，以為自己好撚醒？

你暖爐撚

坐左幾耐？

性價比都支那

原來係咁
sor小弟見識少
見近年先多人用
以為係支那term添
自膠為敬

shake shack同five guys都好撚難食

一早知美心，唔食啦，好努力叫同事食黃店

我唔係話美心好，但我真心建議不如你地睇睇大小姐同美心個關係先，而家其實好明顯係大小姐係想借刀等你地同美心裝修，咁樣其實正中佢下懷。

唔係下下都要裝潢，你係咪拆上腦？

之前都好鍾意食，但886

罷食就夠

條友支持乜9 係唔係都裝修喎？
你支持一係就乜9都裝 一係就一概唔好裝？

連儂牆

第二間starbucks...

咁佢唔識獨立思考？
都唔可以排除有三毛黑警乜都開post裝修
再叫自己友去支持

睇路啊

WE CONNECT TVB公主
有冇得諗????

係可以吃fiveguys

連衞兵真係奶外奶到出曬汁
鶳

難食到仆街呢間野 又貴

連登勁多三毛 講真我係中共，都會擺勁多三毛係連登啦，佢地有過百個account都唔出奇

三毛個風向好明顯，就係想人係唔係都裝

仲有呀，果間野係pacific place，都算幫過我地唔少啦

，

咁又點，咪一樣多人食

轉食Triple-O啦

吸血商人
出賣港人

Five Guy > Shake Shack

罷

0蚊

triple o 一間間
要睇人

個term 俾支那騎劫左冇計

點樣會傷及無辜啊

已罷食

五毛嚟, 請善用起底功能

個牌子出名，罷食算啦

罷食算啦

呢間d員工有請過學生食飯wor，唔搞得

呢間幾好食
成日幫襯
但為香港戒食

原來美心咁多分身

支那用得多就係蝗語？
Cost price ratio點譯先啱

支持做咗美心本地店先

屌 又擺出黎驚死人唔知啊

間野係ifc喎，咁多外國人幫襯，做得好睇一啲唔得嘅？最多咪癡牆紙癡滿佢噴下新油漆好啦，打砸就唔太適合

無錯，千萬不要被仇恨矇住，各大裝修師傅記得有所為有所不為

Move on. We have done a lot on maxims already. Spend your energy in other pro China businesses

真係要避免 特許經營既品牌
eg Starbucks (US), 元氣(Japan),
外國人唔會明點解

應該要加強針對性
例如美心集團自家業務既美心, mx, 酒樓

btw 所有鋪頭我都唔贊成搞

無記錯呢個字係台灣用

金鐘太古廣場

年頭食過兩次，啲包都係俾啲油同汁浸到成張濕水紙皮咁，雞同牛普普通通唔值個價，薯條就茶餐廳波浪薯條仲要炸到又乾又硬

咁樣會唔會冇咁心痛？

其實唔駛噴油都得

好近我……

盡量唔好幫襯美心旗下嘅鋪頭！！
喺ifc開鋪 閒閒地都200,300蚊呎
屌你老母美心 輸租金都輸死你啊

正式宣布 今晚18區開花

罷食ok，但如果話要裝修，象徵意義不大，懲罰效果太曲，睇直播既人唔會走去search你裝修既係咩集團擁有，只會直觀咁睇，漢堡-外國嘢-裝修-失去外國支持-勇武失控

之前唔知邊個美國議員定咩人話，裝修唔好打d好似starbucks黎d好外國文化既嘢